女權萬歲 Emilia Wong 發表最新偉論

#召喚道德塔利班
#身體自主

冇講錯呀

經期了😱

屌柒你班女性主義自相矛盾
係因為你班偽女權想爭取所謂女性自主、男女平等
但又屈服係父權制度之下
強調男性因為有多啲權力、能力所以有責任照顧埋女性
例如請食飯

又例如ptgf 雞
物化自己以換取利益
仲想自己有尊嚴？
仲想爭取男女平等？
然後你同我講sex work is work?
收皮啦你
做雞又要拎貞節牌坊

但正正有班人打住男女平等嘅旗號喺度搵著數
女權個朵就係俾呢班人整臭曬

其實你唔係呢種人唔雖要講野囉
因為大家都係屌緊果班係呢種人既女人
事實上的而且確係有呢班女人存在

老師：沒有蘇格蘭人會在粥裏加糖。
學生：我是蘇格蘭人，我會在粥裏加糖。
老師：好吧，沒有「真正的」蘇格蘭人會在粥裏加糖。

佢啲朋友代表全部女人
出少句聲啦肥閪